[砌生豬肉]【九巴鎅椅】男子准保釋候訊 官質疑控方乏證據

25歲男子涉嫌早前在九巴上以鎅刀損毀一張座椅，經警方調查後控以一項刑事損壞罪。案件今於觀塘裁判法院提堂，控方申請毋須答辯，以待警方進一步調查，押後至8月22日再訊。男子獲准以2000元保釋候訊。

被告黃彥澤（25歲）報稱任職設計師，被控於本月3日，於98D九巴上損毀一張椅。裁判官向控方提出質疑，指沒證據顯示該損毀由被告持鎅刀造成。

據悉，控方目前依靠從被告手機中找到一張被𠝹爛的九巴椅子相片，以及從巴士閉路電視中，找出坐在涉事椅子上的前一位乘客，確認椅子本來完好無損，以此推論被告涉案。

前面話張凳無爛，就係你整爛

找出坐在涉事椅子上的前一位乘客，確認椅子本來完好無損，以此推論被告涉案

真係9屈，下次邊到有命案發生你係最後一條友行過就告9你謀殺

其實好多時都係咁
你要搵證據反證

疑點利益歸於被告已經唔係香港適用

個官講得岩
如果我係網上面下載偷拍裙底相，咁係咪我偷拍先

毅進犬

呢次唔單純係警察錯
要律政班硬膠配合先告到

律政班人好撚膠

有咁閪既律政屍，就有咁閪既下屬

砌生豬肉交數